唔好畀人分化呀！！！對準政權！

1020見！！！！！！！！！！！

你話我係鬼我都無辦法
依加就係有人故意想搞到1020變成要裝修，搞南亞人
等和理非唔敢出黎
香港人可唔可以唔好再畀人分化到呀
唔該唔好 以偏概全唔係所有南亞人都係衰人

1020見 話好左和理非上場㗎！！！！！

自推十連

1020見 話好左和理非上場㗎！！！！

自推